export const questions = [
	{
		question_text: 'Яка столиця України?',
		options: ['Київ', 'Львів', 'Харків'],
		correct_answer: 0,
	},
	{
		question_text: 'Яка найбільша планета в Сонячній системі?',
		options: ['Марс', 'Юпітер', 'Венера'],
		correct_answer: 1,
	},
	{
		question_text: 'Яке найбільше озеро в світі за площею?',
		options: ['Каспійське море', 'Верхнє озеро', 'Байкал'],
		correct_answer: 2,
	},
	{
		question_text: 'Яка річка є найдовшою в світі?',
		options: ['Амазонка', 'Ніл', 'Міссісіпі'],
		correct_answer: 0,
	},
	{
		question_text: "Який хімічний елемент має символ 'Fe'?",
		options: ['Фтор', 'Фосфор', 'Залізо'],
		correct_answer: 2,
	},
	{
		question_text: 'Який кольоровий спектр видимого світла найкоротший?',
		options: ['Червоний', 'Жовтий', 'Фіолетовий'],
		correct_answer: 2,
	},
	{
		question_text: 'Яка країна славиться танго?',
		options: ['Іспанія', 'Аргентина', 'Італія'],
		correct_answer: 1,
	},
	{
		question_text: 'Яка найбільша гора в світі?',
		options: ['Монблан', 'Еверест', 'Кіліманджаро'],
		correct_answer: 1,
	},
	{
		question_text: 'Яке головне місто Японії?',
		options: ['Токіо', 'Кіото', 'Осака'],
		correct_answer: 0,
	},
	{
		question_text: 'Який найпоширеніший газ у атмосфері Землі?',
		options: ['Кисень', 'Азот', 'Вуглекислий газ'],
		correct_answer: 1,
	},
];
